{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곡성 벅스글램핑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しはできません。 ペンションによってペットと一緒に入室が可能な場合もありますが、ペットと一緒にいても入室をお断りする場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を大切に守ってください。 客室と周辺施設を利用する間は、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能であり、該当事項はヤノルジャペンションカスタマーセンターでご確認いただけます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映されている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューが利用でき、時間は5時から7時までです。 バーベキューの際に使用する炭とグリルの料金は30,000ウォンで、電気グリルは15,000ウォンです。 人数追加費用は当日現地にてお支払いいただけます。 客室は一軒家で禁煙です。 屋外プールはグランピング場の真ん中に位置し、5月から10月まで運営され、時間は15時から21時までです。 水着で入場可能で、人数追加費用は現場で決済できます。 駐車が可能であり、客室には個別トイレとダブルベッドがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加が必要な場合は、ペンションに事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室が可能な場合もありますが、ペットと一緒にいても入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は5時から7時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに使用する炭とグリルの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューに使用する炭とグリルの料金は30,000ウォンです。電気グリルは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間と利用時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは5月から10月まで運営され、利用時間は15時から21時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別トイレとダブルベッドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 505
    }
}